原價放星期日HK7s 門票兩張（非黃牛）

原價$800一張，手續費$50一張
兩張$1700

面交(地鐵 銅鑼灣，紅磡- 上水，可議)
現金/匯豐入數

Whatsapp: 62318198